# README #

### Проект для автоматизации тестирования компонентов сервера GlassFish и не только ###
* Version 0.9.3

### How do I get set up? ###

Описание тестов сделано на символичном языке AVS (набор команд).
Весь код плана тестирования описывается в одном файле.
Конфигурация в другом файле.
Запросы, проверки тоже раскиданы в своих файлах.


### BUGs ###
при помещениий в jar всех библиотек, включая от ibm.mq, компонент вываливает ошибку при попвтке
	положить сообщение в очередь. Если либы лежат рядом отдельно, то все работает.
Копирование библиотек в локальный репозитарий Maven происходит на фазе clean.
mvn clean

### Who do I talk to? ###

* Contact nsand@list.ru

### Some additional ###
	